中國只準買唔俾賣好撚叻咩 我美國只準賣唔俾買呀傻西！！！！

自己係莊定閒都唔撚知就想入黎贏錢

屌那星

Free market

牛定熊

惡意購買

冇事了，繼續gogogo

麵仔打救眾生

你係咪買咗

麵麵你想put比人賺錢就搞到咁了

GME bye bye

靜啦麵麵

準備爆上！！

我識既美國唔係咁既

麵麵身體健康

中美兩兄弟

面面 vs wallstreet

麵麵打救眾生

咁邊個買

今次GME 下次到邊隻

Diu

多謝麵

麵麵

Wait......

牛家熊?

第一次咁早見到，lm

早啲瞓啦

本身打緊msg想笑鳩班fd
但見到依個post del緊msg

即係可以買

麵神打救下我哋

strong hold

仆街啦 即係有份買 酒阿

多謝麵麵，要身體健康

多謝麵神

咁夜仲唔訓

支那：惡意沽空，善意買入
美帝：惡意買入，善意沽空

SH

靠你了 面面

put爆佢

面面put一put就打爆wallstreet

咁撚樣都得真係全世界都好撚醜惡

美國人向俄羅斯人說了個笑話：你們不能反對自己的總統
然後，俄羅斯人向美國人說了個笑話：你們不能支持自己的總統(trump)
是

多謝麵麵
麵麵好野

唉

deep state

買唔到

明燈

有冇人解讀

AMC

又話會助攻

麵麵係咪買左？

麵神美股都燈埋

搵人解讀先 突然個腦load唔到

資本主義 自由市場

Agger

你有冇偷偷地買左

駁唔刀

美國省

痴線
有病好心你瞓啦
就黎12點啦

開個po就攪到大家無得玩

點解可以chok得咁撚勁，差啲射左

買唔撚到呀屌 put都唔俾買

icac 查封未

無啦啦鬧人

訓啦訓啦 你地慢慢等啦 好撚好笑呀呢單野

in 麵麵 we trust

學埋曬芝麻人啲衰野

有冇諗過本身只係我哋見唔到

GME to the moon

學生哥無錢買
但當戲睇都好撚正
美帝

世紀最大打茅波

麵仔精神好好
唔好玩咁夜啦 早d 休息啦

麵麵唔止救港股 連美股都救埋

輸打贏要，比賣唔比買

Free my assssssssssssssssssssssssssssssssssss

麵仔一齊食花生

早啲瞓 病會好啲

用緊fidelity 隨便買賣

休息下呀麵麵
唔好玩咁夜

終於知點解跌

駁唔到

麵麵想put
券商停期權交易

麵爺早抖

老母面

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

push

3,4,5字頭全部變condom

美國特色社會主義

lm

我講緊盤前呀麵麵

沽，可以
買，妄想

dodo

有貨既希望你地可以頂埋聽晚

真係好想見到班大戶破產

支持你麵麵

出小句聲啦

大戶safe

直插穿200幾分鐘又斷一次

唯有SH希望聽日爆返上

靜啦屌

斬其他補補gme先屌

你講到咁
你唔加倉put
我諗都無乜可能

再一次証明

美國幾撚腐敗

而家美國真係仲衰撚過非洲國家

補倉先屌佢老母

麵神你今次有冇交電費架

講個笑話你聽丫

美國係自由市場

屌你老母
就係因為你呢一句

我三幾股頂實唔撚放

老母麵性感很多人call

祝SH撚早日破產

班沽空食屎狗 用那渣手段 想買平嘢 想盡快還野俾人

我屌你老母臭閪

冚家剷 咁撚鍾意沽空

全世界人一齊SH 幾錢都唔賣 冇貨還俾broker

等你班食屎狗一世還利息

加多幾張ok?

佢今日其實買唔到put

麵麵咁講係睇好wallstreet睇黎佢地有望破產啦

準你老母

比賣算唔算放生散戶?

麵神

我要跳樓

屌你老母啦

摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到「當頭棒喝」

麵麵快D long put對沖啦

麵仔快啲加張put啦
好想睇班莊家含撚

唔俾人買 咁平倉賣俾邊個？

只準賣唔比買
無人接貨 賣條春

你想見到
即係唔會見到
即係你企係邪惡嗰邊

你係幫手。。。應該靜啦。。。睇在你身體。。唔屌你

準賣唔準買點成交？

應該係散户只準賣
大户 卷商 投行不設任個限制

你識既美國係侵時代既美國

點解要咁做

散戶呢次仆硬街

麵神打大鱷

難兄難弟

真．兩黨共Shake

牛定熊？

具中國特色的美國主義 又贏

咁仲移民美國
移去中國啦

2兄弟

屌你老母